英美最後逃生門已開，各位手足請儘速離開

英國方面，
尋日公佈“太空人”方案，比人spin成留港揾錢方案。但實際上，呢個方案係真正“回應社會訴求”，因為英國都知有好多手足想走又無BNO，父母有但係on9藍絲兩隻，“太空人”方案正正係為呢d手足準備。
所以呢類手足，請盡快收集： 1.自己出世紙 2.父母身份證、BNO副本 ，並盡快準備走人

美國方面，
Hong Kong People's freedom and choice act

有報導指會即將通過，呢項新法律講會向無他國國籍並居港10年或以上手足提供救生艇。所以全家無BNO手足可以受惠呢項法案

一齊去美國

Tui

有得走真係好快d走，再唔走就會俾支那食住你，再無機會走架啦

美國

太空人係要父母事但一個跟住去

即係我冇bno 但係老母有 我可以自己過去 淨係帶老母bno副本同埋出世紙證明我地母子關係過去攞個bno visa?
老母唔洗過去都得？

太好了

有BNO就未必eligible，因為BNO雖然只係nationality，但係宜家已經可以作residence用途

可以

但係本身太空人唔係一定要老豆老母是但一個同你一齊咩

“太空人”計劃細節其實英國政府未具體公佈，我都等緊之後policy statement點改，但估計唔會改得咁on9

“太空人”計劃細節其實英國政府未具體公佈，我都等緊之後policy statement點改，但估計唔會改得咁on9

所以大家宜家要準備定，如果真係擔心就咪出發著，或者用遊客身份入左先再等

手足我地移民外國啦
致入係坐緊的你們 唔好唔記得我地煲底見呢個約定

無bno既手足

Official announced?

但無錢讀書點走？英國讀書都唔平

推

仲要面對搵工問題

home fee status問題我地BNO戰線都仲考慮緊點樣搞

Kindertransport was the name given to the mission which took thousands of children to safety ahead of World War Two (1939-1945). It helped 10,000 children to escape from Adolf Hitler's reign of terror in parts of Europe controlled by the Nazis. It is called this as kinder means 'children' in German.

留住革命香火到海外

搵工問題唔通香港無咩

單親，或兩老都有工作，但供你讀書都可以。

主要係收入用黎比學費生活費

正解，從kindertransport呢段歷史就可以睇到太空人計劃係應該會好似我所講，係作為救細路之用

pre U 就可local免費，除咗私家貴族學校，乜Eaton啊乜public 啊

美國plan有無specify話要已定罪/有保紙手足先得，定general hum家無bno就ok?？

我只能選擇去美國，父親係有BNO但唔肯走。80年代3歳來香港！年年交稅比支那正苦

保釋

無話要奶野手足，詳情可以㩒link睇法律全文

ok thanks

台灣政府救手足方面有沒有什麼新進展？

即係即使自己無bno 但父母有bno
自己去到英國都可以唔洗錢讀書？？

應該係，dup低佢地自生自滅

有冇方法可以keep 住bno 又有美籍

中學或以下係，係兒童權利黎，唔屬於福利或者public fund

你估姐

有，靠自己努力，唔好靠救生艇lo

英美都接受雙重國籍

撐香港 陸委會提3方向研議放寬港澳居民來台
最新更新：2020/12/03 22:11

大陸委員會發言人邱垂正下午在例行記者會回答媒體相關提問時作上述表示，並稱這3項方向分別為：鬆綁香港優秀畢業生來台限制、檢討放寬香港專業人士來台工作居留定居的限制、開通港人來台投資的綠色通道等。

還沒有看到詳細內容

u grad 左
咁無野了

希望台灣方面盡快出台具體措施

有幾個錢，去個邊讀書，識下人，打下散工，重新黎過架啦

如果係就好 我老母唔肯過 咁我就可以自己過

有美國揀 我都揀美國

美國唔會咁好掛
如果住夠十年冇bno都好多人喎 97後出世一大班 仲有一大堆大陸落黎住夠十年既人

推，唔好比班pr轉移視線

可以試市政府攪嘅職業訓練課程，要錢都不貴，好似冇分home fee or international fee

父母冇bno

有得走好走喇

有bno被捕手足應該去邊好？

香港人點先肯移民 - 最完整分析

1. 要大幅加人工
2. 要低稅過香港
3. 要保證一家大細,阿爸,阿媽,老婆,仔女,鄰居,同學,朋友, 全部無條件移民
4. 要同當地人福利體齊
5. 要有足夠錢係完全唔做野情況下生活5年以上
6. 要一移民就馬上置業
7. 要到當地維持香港生活模式
8. 要物價低過或同香港相約
9. 要大家移去同一個地區
10. 要當地人唔准歧視自己
11. 要識講流利英文同當地語言同方言
12. 要有專業技能, 如律師, 醫生等
13. 要住大城市
14. 要交通方便過香港
15. 要可以方便隨時來往香港
16. 要一落地就成為公民, 唔需要住 N 年或讀書等條件
17. 要有香港既食物選擇
18. 要附近冇其他國家新移民
19. 要當地一個中國人都冇
20. 要當地香港人全部都係黃絲
21. 要做非藍領既工作, 餐廳超市等一律唔做
22. 要上網快過香港
23. 要全家都同意移民先可以移民
24. 要至少有1000萬財產或本身有樓可賣
25. 要做太空人係香港繼續返工同時, 該國唔可以收稅, 又繼續畀戶籍你
26. 要返工唔可以辛苦過香港
27. 要娛樂多過香港
28. 要機場航班多過香港
29. 要方便去日本旅行
30. 要所有手足離港先走，共同進退
31. 要黃店一齊搬去外國
32. 要等兩老百年歸老咗先
33. 要等大灣區發展，賺多十年夠錢退休先
34. 要等到升咗職做CEO先
35. 要等埋D 手足出獄先
36. 要等香港光復咗先

99. 要保證你出發前, 以上所有條件成立

英國，但前提係要自己想辦法出香港境

唉 有得去 我係英國鄉郊地方開下荒翻下工我都滿意
可惜屋企又窮又藍當年又冇申請bno 係香港過世

三軍未動，糧草先行

人同錢都settle 好先同人講去左邊

去美國

無錯

香港簡易流亡手冊

個法案通過左咩？如果去到
我真係當兵都願意 當完兵仲想去移民局block鳩柒曬啲芝麻人

// ... 因為英國都知有好多手足想走又無BNO，父母有但係on9藍絲兩隻，“太空人”方案正正係為呢d手足準備。 ... //

你講緊乜撚野呀

香港人揀做太空人明顯為咗拖住香港條尾 6 年後妻女攞 BC 就返香港啦

Pushhhhh

唉，呢個歷史po我睇過，無諗過今時今日會有用

美國醫療費, 不過喺民主國家都好過喺獨裁國家(中國)生活

未，但係有Pelosi喺度就定啦

仲讀緊書個啲點算

轉校lo咁都要問

trans u/ quit u?

如果我00後, 搵到個鬼妹结婚(真係真心鍾意佢,唔係好似支那人呃香港身份證咁假結婚), 係咪可以唔使理bno?

喺目標國家揾同級大學send transcript問轉校啦

有機會承認大部分credit架

冇事既 佢地坐完 班移民應該剛剛好回流返來

移民撚: 走難仲讀咩書? 過到去有手有腳就做到嘢, 仲留係度唔走就係港豬

“太空人”方案包唔包97前冇BNO手足

自己考慮，我個人睇法唔理都得，反正又唔會cut你本BNO，而且畢竟BNO平權唔會走回頭路

呢個負放得唔錯

帳戶+0.5

前車之鑑.走得好走. 歷史係不斷重演.

當年文革,或共產黨侵佔上海.
當時以為共產黨唔會攪商人,人民.
商人仲想打好交道.繼續搵錢.
當時有一班心知不妙, 有幾多拿幾多錢走左.在香港返身.
而個班心存僥幸, 到想走時已經封關,錢財充供.
結果當年班人生活幾慘.

唔好忘記依家管治者,
就係當年趕你地老豆老母或阿爺阿婆個班人.
當年香港仲可以近近地走人.
如果今天真係發展到以上程度.難逃生天.

其實走唔到,唔係有無錢問題. 英國係容許做sales, 餐飲或低下工作.
過到去只武肺解決左,願做唔會餓死.

人多出左去,可以做好多野去幫香港.
留係度可以做咩?? 示威唔給,仲要拉捉打殺.
白色恐怖. 根本反共既留香港死路一條.

返到黎攬住手足多謝佢地 幫我地成功爭取外藉 再問侯下佢地係獄中辛唔辛苦

美國治安差，又多美豬，不了

老母細佬有bno 我只有Bdtc
老母唔想走，我想，可以點做

小心拜登上場原機送你返嚟

push

仲有治安同美豬問題
加拿大係咁多國家入面最好一個

出去英國當兵 假以時日返黎香港解放手足？

冇bno同有仔女嘅最好走先
俾狗咬過嘅都係
其他人而家遲少少都仲ok
不過都要搵定後路，不論台星馬泰歐美
有親戚嘅就投靠親戚，冇就自己刻苦
始終香港人係打不死

做細佬個dependent申請BNO visa可能得

支持二百萬黃絲繼續食黃店支援手足

二百萬人有1萬個人會月捐100蚊比612都偷笑啦

美國大綱都未有

up

yes

但如果佢唔想去咁點？

如果我冇bno但係父母有 我算唔算eligible for 美國個個policy

啱 快d賣樓拎現金走
最後機會應該只維持短時間
就算間屋平賣都要 無錢有命都已經贏左
手足去外國一定大好前途

只要諗下過去十幾年全球移民門檻點升高法，英國開門開到咁個signal好明顯，後生仔同手足唔好再猶豫

無論點改
佢對6個月生活費呢個要求都係無縮到
所以自己搵夠錢

不了 香港有錢仲好住

去華盛頓保護Trump

勸大家諗清楚先好移，唔好見人移你又移，到時你係外國搞唔掂，唔好諗住其他人真係咁好心會幫你

Push

戇鳩樓豬英國幾撚時公布呀 成件事未核實 淨係蘋果單方面報咗 你打乜撚嘢英國尋日公布咗代表埋人哋政府

英國佬算係咁啦 做到盡幫香港手足

有無人借五球野比我走？

佢係比兩夫婦加小朋友既情況，老婆同仔女去英國讀書，老公係香港做野搵錢。

咪係，容乜易藍c都走得

太空人方案內政部呢刻並未落實，仲要等一下

有冇專家可以解釋乜嘢係美國既 temporary protected status?
側話佢可以在美國工作
不過 status 每年要 renew 一次
如果港共 withdraw 國安法和回復中英聯合聲明, 就要返香港?

美國點申請

咁你可能要去美國先得

叫人諗清楚都有負評，睇黎真係好多人覺得移民就必定成功

我冇bno 想去美國 我屋企人有bno可唔可以一齊
就咁睇英國對寵物移民好唔友善

講得幾好

諗緊放唔放棄大學學位即刻移民。。。
而家我year3
但唔讀埋佢又好on9
但怕遲啲真係冇得走

爭哥一年讀埋先啦

會呀

歷史不斷重演

邏輯有問題 老豆老母藍又點會拎住本Bno帶你走我都唔知自己點算好 死剩種留係香港算

個分別在於係英國人地唔會優先請local

did you check the details?

Me2 難得英國容許太空人 有bno既考慮下啦

True 自己最清楚自己

台灣幾時有消息

父母有BNO 但係仔女過左18 歲得唔得

大灣區歡迎你

我淨係要上面其中一個條件咋 會唔會好過份

移民定流亡？走之前調整好心態先啦

點睇黃之鋒話有得走都唔走？

講得好

點睇黃之鋒話有得走都唔走？

美國嗰條咁鬆嘅

梗係屌你啦，宜家唔係移民，係走難

無他國國籍並居港10年或以上手足提供救生艇

咁攞特區護照包唔包 咁嘅濕鳩護照係都要逼我哋承認我哋係我為中國公民

財經台房屋台班撚屌半年前講緊點逃税點做太空人連登仔都唔記得七七八八

不過，佢咁講唔係冇道理因為事實上係避免唔到有咁嘅人走法律罅。喺呢個安排入面英國實有考慮過，但兩者對比起嚟明顯係冇bno嘅97後手足有著數，人生安全至少受到保障。

只係，當初講走資走難嗰班撚樣就當平價移民咁搞，呢班有大量資產嘅先係最唔想攬炒，留番層樓香港收租就最好。

policy更加冇分你係黃定藍，合資格就比你入閘，咪變咗呢班人都可以混水摸魚。

之前講明block哂太空人而家直頭比你咁玩姐係英國計過有數賺啦

企喺香港人立場其實幾尷尬，有資產嘅都有黃嘅人，而呢班有資產嘅黃人會唔會無私到鼓勵香港國際線游說英國放棄太空人安排？我睇唔到佢哋會咁捨得。

英國做嘢就係咁，永遠都會益埋對家但自己一定係最有著數嗰個。對香港人嚟講，短期實係呢班撚樣最無死，但長期對香港民族係最有利，就係睇香港人要睇而家定睇將來，就好似係，以前冇人諗過香港有咁多揸bno做旅遊證件嘅人可以令到英國行前咁多步。英國留bno比香港人claim UK nationality，可能真係計過都唔奇。

利申：93巴香港出世冇bno

點樣唔友善？係要洗錢咁解姐

至少唔會因為呢啲麻煩嘢返去香港呢一個開放監獄入面受苦
咁去到嗰邊冇乜挑戰困難嘅話去嚟把鬼

但從來無人行動過點樣唔比黑警家人過去

唔會
太空人唔work

搵下目標國家同級大學，send transcript 過去問下收唔收你，同埋肯承認幾多credit

好多人走左難settle好曬就移埋民架啦 除非你好清楚會再番黎 否則一去冇回頭

美國國會將於明天通過《香港人民自由與選擇法案》（Hong Kong People’s Freedom and Choice Act of 2020），重點加強對被壓迫的香港人提供「臨時身份保護」，料成為全球第五個提供香港人安全港計劃的國家。

都話帶齊自己去

唔得就去美國啦

起碼唔會優先請支那人先啦

恭喜你可以有機會去連登仔最吹奏既美國

加拿大啦

反正你張香港身分證唔會取消，隨時想回歸集中營港共一定歡迎你，驚西咩

梗係唔包啦，自己睇條法律啦

好多細膽嘅連登仔仲話好鍾意香港唔想走

近期

首先係篤班藍屎出嚟先

都得

愛香港先要走，香港族傳承靠後生仔，人死曬之後光復香港都無用

去咗都唔知養唔養得起自己

100%認同，你留喺度無端端比黑警拉十年八年監可以做到啲乜嘢？！喺監獄爭取民主？傻的嗎？大家都冇罪點解要坐監？

係香港人嘅就應該係海外繼續傳揚依種精神，到時機成熟嘅時候，再返嚟爭取民主，咁先係實際嘅做法，你日日食黃店都光復唔到香港㗎，面對現實啦

無bno
以前諗住澳洲，依家諗加拿大定美國

到底太空人同咩 97 後無 BNO 手足有乜撚野關係

我已經見過呢種講法唔止一次 可唔可以解釋下

太空人有利嘅只係班唔想放棄香港一切嘅父母

關 97 後咩事

美國眾議院外交關係委員會 1 日在無異議的情況下，通過《香港人自由和選擇法案》（ Hong Kong People's Freedom and Choice Act ），提供可能有被迫害之虞的在美港人臨時保護身份，並加速他們取得難民資格的程序。雖然具體法案內容及細節尚未被透露，但有消息指出，法案對曾因參與和平抗議而被逮捕、起訴的港人，以及曾在支持香港抗爭組織中擔任過要角的管理人員、急救人員、記者、法律人員等，有助於加速他們申請難民身分的程序。

點解樓主講到係人都移到？？？
優先1.比master同高技術人士
2.被拉過，做急救、記者

你只參加過運動唔代表會批/好快批比你 =一切未知之數

唔好怕自己冇學識冇技能
你走難都會咁諗就已經唔係蝗蟲
安頓好增值自己再幫香港都唔遲

冇錢去到點算?

你問得咁嘅問題，一世都唔會有勇氣走。

2. 父母身份證

父母點解要幫你

乜撚都冇可以點

去到咪做難民囉，搶人地國家資料，好似香港啲阿叉咁

讀緊大學嘅點算😂

單丁點算

講真太空人大法同支那蝗新移民有咩分別，講真宜家BNO5+1已經對香港人仁至義盡。

香港咪就係多你呢d人，平時又話點犧牲點抗爭，口口聲聲話想移民，到真係有機會就話要讀書

我諗個講法嘅盲點在於97後冇bno嘅手足因為家庭原因冇辦法受惠英國嘅LOTR方案。

對於家庭，英國給出嚟嘅方案係，全家走唔可以有太空人。冇bno嘅97後手足只可靠父母嘅dependent child配額去英國。咁如果老豆老母唔肯走但呢班手足想走，冇呢個solution又點去英國？但又衍生出另一個問題：你點proof自己係因為家庭問題無法透過LOTR居留英國

我同意嘅係，本身LOTR嘅coverage係夠做，因為LOTR原意唔係開放移民，而家係比香港人一個安居樂業嘅lifeboat scheme，算係完成番當初bno未賦予嘅權利，所以冇得玩太空人係無可厚非。倒轉嚟講，玩得太空人即係冇迫切性要離開香港，甚至香港仲能夠保障到太空人嘅經濟成果，咁用番正常移民門檻對呢班人係合理。
如果你再specific啲咁講，老老實實又真係唔關係咪97後事，因為開放lifeboat scheme嘅唔係得英國，而聯合其他五眼成員國嘅政策，都基本上係包哂成個香港有生產力嘅人口。但呢個po而家講緊係英國only，咁咪討論番英國嘅LOTR囉

不過啱啱都有人fc咗呢樣嘢home office冇公佈過，你而家糾纏呢個位都冇意思

幾好喎

手足

英國平時剩係口交，點解無端白事會派隻航母過東海，你諗下佢係想做乜

我都冇綠卡

如果父母未死又唔肯幫手，係咪登報斷絕關係就得

p梗事實都俾人負評

重點係太空人同父母唔想走嘅 97 後根本無關

BNO visa 如果容許太空人根本唔係幫緊手足

多謝

根本齋吹風，連係咪真都未知，就吹水拎住父母BNO+出世紙就可唔可以申請，大家真係要用智慧去分析，唔好盲信，到頭來自己賴嘢

What if我已婚，得我父母有BNO, 我同我partner都冇BNO?

揀得出黎抗爭邊有唸住移民 你屌錯對象啦

講事實都比人負皮 一句五毛就blk
咁有冇人答到我 而家五眼開放係咪因為手足付出先開放？
點解送車黎黎去去個班人？手足係咪condom?
興高采烈討論移民個陣有冇諗過上年付出手足？

走難同移民係兩回事

咪玩啦 bc讀u都要比local學費啦

乜而家係走難？

講緊BDTC嗰班？但只適用於非香港出世在港嘅人，當年呢班人有BC好似係得印度人同南亞人，香港人好似冇。有錯等人嚟指正。
香港人揸bdtc唔會tran到做bc但可以申請補領bno，有朋友係咁

用自己方法影相啦

洗鬼幫咩

去人地方唔洗俾錢當自己支那人？
Spin走個班真係弱智

Asylum 啦

30歲應該點好

搵目標國家同級大學，send transcripts 問下收唔收同埋承認幾多credit，轉校啦

同意唔好盲信，但係更重要係唔好灰

留低要有心理準備面對地獄

P牌推唔到

講多少少please

地球聯邦（香港部隊） 番嚟救依家走唔到嘅

唔明批鬥佢地做咩
走就走唔走咪算

自己出世紙+父母身分證影印

要活命的話自己諗方法，唔好再同我講我好撚鍾意香港唔撚想走

美國個條款好似係要法案生效時候個人已經係美國窩ching

兩樣都有 但應該想移民多 真高危既唔想走

點解會冇關
當你藍絲父母有bno但係唔想走 而個仔女又冇bno
太空人咪就係比呢班冇bno既後生走

太空人係父母其中一個留喺香港呀

唔撚係個後生自己走去英國呀

依家d條文出左？

太空人 by definition 就係咁解

未走嘅真係咪再浪費時間，走撚咗再講，唔係人哋一關門就真係柒喇

問題係你要分到咁細policy要點執行？行政成本又會大咗幾多？係咪逐個人做assessment？中間又要用幾多時間back and forth去等？呢個係policy制定嘅問題，唔係話你嘅觀點錯呀巴打。

寧枉勿縱

從來都救唔到所有人

普通法國家唔會同你嚟呢套，尤其係英國。雖然我buy你，不過一但太空人過半以上你個講法好難有人buy，但好似都唔可能

藍絲咪撚走

收皮喇死傻系

要父或母是但一個同你去

點定義急救員 有first aid牌就係定要其他prove

Sad But True

成日都有, 仲要勁多正皮

連登仔fg 50k點會冇錢

如果父有，母無，我都無，母唔去，得我同父去，而且我唔係去讀書，直接做嘢，咁樣得唔得？定係一定要讀書？

佢話citizenship
BNO 都要5+1仲要睇個官批唔批先有citizenship
美帝國移民局當BNO 係UK citizen 會唔會太離譜

bno副本即係有bno定冇

唔想啲貓坐cargo

得，BNO讀書做野都得

thx

私人包機，不過飛英國應該會好L貴

TPS 係人已經係美帝國 例如我自己
Refugee/asylum 係手足 有significant role發夢 或者比狗搞過
兩樣唔同

大家已經唔記得煲底見 同12位港人剩係討論點走點走藍屍成最大贏家

邊度話美國會批俾冇其他國籍既人
source?

係Priority HK resident 優先香港人
同埋要發過夢或者比狗拉過
(2) PRIORITY HONG KONG RESIDENT.—The term “Priority Hong Kong resident” means—

(A) a lawful permanent resident of Hong Kong who—

(i) holds no right to citizenship in any country or jurisdiction other than the People’s Republic of China (referred to in this Act as “PRC”), Hong Kong, or Macau as of the date of enactment of this Act;

SEC. 9. REFUGEE STATUS FOR CERTAIN RESIDENTS OF HONG KONG.

(a) In General.—Aliens described in subsection (b) may establish, for purposes of admission as a refugee under sections 207 of the Immigration and Nationality Act (8 U.S.C. 1157) or asylum under section 208 of such Act (8 U.S.C. 1158), that such alien has a well-founded fear of persecution on account of race, religion, nationality, membership in a particular social group, or political opinion by asserting such a fear and a credible basis for concern about the possibility of such persecution.

(b) Aliens Described.—

(1) IN GENERAL.—An alien is described in this subsection if such alien—

(A) is a Priority Hong Kong Resident and—

(i) had a significant role in a civil society organization supportive of the protests in 2019 and 2020 related to the Hong Kong National Security Law and the encroachment on the autonomy of Hong Kong by the PRC; or

(ii) was arrested, charged, detained, or convicted of an offense arising from their participation in an action as described in section 206(b)(2) of the United States-Hong Kong Policy Act of 1992 (22 U.S.C. 5726) that was not violent in nature;

(B) is a Priority Hong Kong Resident spouse or child of an alien described in subparagraph (A);

(C) is the parent of an alien described in subparagraph (A), if such parent is a citizen of the PRC and no other foreign state; or

(D) has had their citizenship, nationality, or residency revoked for having submitted to any United States Government agency a nonfrivolous application for refugee status, asylum, or any other immigration benefit under the immigration laws (as defined in section 101(a) of that Act (8 U.S.C. 1101(a))).

要走咩都唔使講，唔走有以下嘅藉口可以參考（如果要照顧屋企人嘅除外，係值得敬佩）

0歲：剛剛出世唔使走
10歲：等佢讀多幾年書先，依家去外國好易俾人蝦
20歲：等佢讀埋大學先走
30歲：出嚟做咗幾年野冇理由依家走
40歲：事業嘅高峰唔應該走
50歲：搵多幾年錢退休先走
60歲：退休嘆幾年先走
70歲：我咁老，走來有咩用
80歲：我都就嚟死啦，點解要走
90歲：一世人咩都見過曬，唔使走啦
GG後：而家終於可以移民啦

要幾多藉口呀出聲啦！

有幾多人今年去英國係俾二千萬投資移民？唔係走難係咩？旅行？

俾狗拉過就得 發過夢根本唔會證明到

發夢仲要有貢獻
例如義務律師 急救員 召集人 記者
(A) an organizing role;

(B) a first aid responder;

(C) a journalist or member of the media covering or offering public commentary;

(D) a provider of legal services to one or more individuals arrested for participating in such protests; or

(E) a participant who during the period beginning on June 9, 2019, and ending on June 30, 2020, was arrested, charged, detained, or convicted as a result of such participation.

讀書梗係重要啦屌
係睇下點搞轉校手續姐
有張沙紙跟身去邊都得
不過呢
你冇就過主啦

哦 明了 survivor冇份 不過fair既

其實唔難
好多美帝國學生中途轉校
tran到學分就得

咁唔通我落去理工大學一次彈出彈入就當係手足咩

依加續bno會唔會快番？

咩啊，
呢度好似唔係話比人拉過先得，
係就算比人拉過，
都唔會計你有犯罪紀錄，唔會計1992個個關係法所講個d有紀錄人仕。

was arrested, charged, detained, or convicted of an offense arising from their participation in an action as described in section 206(b)(2) of the United States-Hong Kong Policy Act of 1992 (22 U.S.C. 5726) that was not violent in nature;

6月30後被人拉左就無份？

樓主講到係人都去到
誤導人 on99

唔係講果啲啦 假勇武大把啦

單親咁點

咁有好多無比人拉嘅手足都慘到pk嘅

sorry 唔係呢句 quote 錯
係呢句
(E) a participant who during the period beginning on June 9, 2019, and ending on June 30, 2020, was arrested, charged, detained, or convicted as a result of such participation.

又最後

university係仲係計international student？

叫連仔加tag啦

但我無bno，得我老豆有咁做唔做得嘢？

我諗美帝國真係想要最勇武個D手足
問過律師
佢話如果比狗攻擊受過傷都可能批

咁講姐係好多人含淚離開香港？
我理解流亡政治迫害果d先係走難
要走咪靜靜雞走 唔洗臨走加句我好撚鐘意香港的

咁我咪走得有fa牌

樓都就嚟賣埋跟手有屋企人中咗風唔郁得，走唔到
真係命嚟 除非我掟低屋企啲老弱殘唔理自己走

其實都唔係第一日有講美國收人
例如幾個月前

都係寫要有份參與
連登咁以為去就去不嬲都有

父母無BNO 我自己又係2000係唔係無得申請？

套反光衣有無留底？無買過就收皮啦
有誠意少少係番d live到圈番你個樣比人地睇

太空人正常dependents 要18歲以下啦？點自己走去英國？

證據呢

明白，多謝提醒

Sor,按錯負評，正評先岩

可否放棄 BNO 去美國，真心想去美國

推呢個注意

英國太空人計劃應該唔便

遊客最多可以留英3個月

P

老豆老母無bno
97年前出世都申請得？

唔走去英國姐咁真係無錢ma

即刻俾人搞過先有得去啦

身份證幾時發出

突發 BNO鬆綁容許「太空人計劃」 子女留英讀書 父或母可續留港工作

蘋果篇文話係四方西講根據消息
冇真正嘅汁

狗呀 比其他人搞冇用呀

ha 走啦走啦

香港3大同英國咩大學同級

俾人拉過再去到或者想去美帝可能得幾百人 咁都叫逃生門已開

27歲做緊野但住屋企 老母有BNO我冇, 求祖國都當我係DEPENDENT啦

自己查QS或者THE啦
三大排名差好遠
而且科目都有影響架

05年
成件事好鳩下，明明我都記得自己12歲以前有張兒童身份證，但換咗智能身份證就寫咗05年，張舊嘅又唔知去咗邊，我又搬咗屋

最on9係我補領咗出世紀錄都知自己邊間醫院出世咁就衰喺身份證個格嘢度

兒童身份證

點都好 一但發現有後生仔係藍 又因為咁去左英國
希望大家追撚住佢屌

逃生，唔係移民

係

香港行美制大學，英國行英制大學
根本好難直接轉，比到你轉都分分鐘要由頭讀過
你話轉去加拿大都仲易啲，起碼個curriculum structure比較似香港

『薪火post』BNO 續期資訊(107) 睇頂置 –– 抵壘政策 之 清好稅未

睇DOC
REPORT LOST等 REF. NO / L .NO.

美國果個係TPS temporary protected status
為期一年半 唔係permanent
當然將來可能會續期 但你估唔到 有風險
Green card sponsorship係有可能
但個employer一定要prove到搵唔到其他美國人做果個工種

身份證大法唔work係咪應該要SAR問咗先再report lost補領好啲？

How about 父母都冇申請BNO果d

再唔走就真係傻仔
班高官家屬揸晒英美護照
你就知啦！

我唔想走，唔想牆內手足出番黎果時，我地連僅餘果少少香港都守唔住。

光復香港。時代革命

走去做難民？個邊經濟又差，手足唔走得個啲多數無學識，連日常溝通都唔得，走得嘅都走左啦

咁 TPS 可唔可以轉 asylum 或 refugee status?

你有BNO嗎？ 不論如何，請想辦法離開香港

我好耐冇返到香港 lu

BNO最少係national
算唔算citizen真係唔知
但係睇HM official announcement 已經加哂citizen
真係好撚玄妙 香港個堆在英律師個個都係R緊移民生意
真係願意幫手解話既一個都冇

清madrin very well?

想走嘅幾時都係時機，唔想走嘅幾時都可以等多陣
你老豆你呀爺游水落嚟果陣又有幾多個錢係身呀
呢一代香港人，普遍受高等教育，英文唔識多都識少，條件已經好過上一代多多聲係爭在有冇決心行出comfort zone姐

無人無物 去到英國等死咩

加拿大平好多

如果父母無申請過BNO呢？

我呀叔無人無物90年去英國洗大餅
而家渣幾部typer 兩層樓

Come on, USA is so big. You can find nice locationssss.

咪玩啦，我係bc都要住夠3年先有得比local fee啦。
去英國坐夠6年先有bc,果3年計埋入去，除非你而加得12歲如果唔係唔洗諗比local fee

自己無Bno老豆老母有既人只會相信自己想相信既事，唔洗同佢地解釋咁多太空人。
英國只係想要你香港人既錢，果啲中產家庭放唔低高收入唔走，而加佢比你多條路吸你啲錢咁大把，唔洗諗到英國咁好人。

日日睇到呢d po都好驚
想知最遲可以幾時走
如果我2022年仲係香港係咪已經比人炒高哂英國d樓價

本身要bno一家人入英國，而加只係放到可以父或母你就可以跟住去。佢地兩個都無bno你都可以收皮。去加拿大啦